典解無左nba post

邊個唔開post 牙

玩具唔好拎出黎講